[建制變天］田北俊與三自由黨榮譽主席要求張宇人辭去行會成員

【Now新聞台】自由黨榮譽主席田北俊認為，自由黨在6月9日反修訂逃犯條例遊行後即時發聲明支持政府，猶如做了幫兇，他與另外三名自由黨榮譽主席要求現任主席張宇人辭去行政會議成員一職。

他又指，據他了解，自由黨黨魁兼立法會議員鍾國斌當時未有簽署自由黨支持政府修例的聲明。

田少落好注未

又反了！

買定離手

睇得出家下個政府搞唔撚掂呢壇野

推

g持

榮譽主席咋
中國斌廿蚊張依家有毛有翼點會聽你地講

仲有邊3個

廿蚊張點會理佢呀，而家走人俾中共屌死都似

鍾國斌支持田北俊 要求張宇人辭任行會成員

自由黨榮譽主席田北俊聯同黨內其餘3名榮譽主席，去信黨主席張宇人，要求他辭去行政會議成員一職。自由黨黨魁鍾國斌支持有關做法，相信可起帶頭作用。鍾國斌接受訪問時說，如果張宇人辭任行會成員，可向社會及其他政黨帶出訊息，政府需要改變施政及態度，並非在反修例事件後，只是得個「講」字而沒有行動。鍾國斌說，如果類似反修例示威發生在外國，政府早已改組內閣，但特區政府仍然無行動，難以令人信服。他又說，如果政府繼續漠視意見，自由黨不應再有成員加入行會，因為意義不大。

2019-07-08 13:27:40

田少好似冇試過買錯邊

d馬唔得

清理門戶

鍾國斌都出來講

張宇人實離黨
肯撚定

過經民了反正條撚樣 最低工資同產假都當人狗咁

田氏抗賊有功.jpg

田少 買定離手喇喂

田少加持

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

周梁，方剛，仲有唔記得